[緊急呼籲］麻煩呢幾日盡快學first aid

大家睇到啦
班差佬根本係想殺曬你地
相信情況起未來一周只會越來越大鑊
麻煩大家盡快學first aid
好有可能可以救到你自己或者身邊嘅家人朋友
一個都不能少

推

今次唔會咁易放人
一定搞到你地仆街先放人

唔係要上堂咩？

推 未必學到好深入 基本都要有

有冇啲速成片/教學之類?

有冇諗過全民投考救護員

上網大撚把學
唔識就搵識嘅fd教

同朋友組隊一齊學

[url]http://210.6.198.17/cache/
最新ver

YouTube 急救知識

中彈急救

死LINK？

咁岩依排真係學緊first aid